ו אדר א<br />
יום חמישי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: תרומה, חמישי עם פירש"י.<br />
תהלים: לה-לח.<br />
תניא: ולא עוד 68' …' לעילא הרבה<br />
<br />
משיחות אאמו"ר [הרש"ב]: זוהי מעלה נפלאה כשהקב"ה מזכה, ומתברכים בחוש וטעם<br />
מיוחדים בעשיית טובה ליהודי עד כדי-כך שהזולת יקר בעיניו יותר מכפי שהוא יקר בעיני<br />
עצמו - שהרי על עצמו יכול הוא למצוא כמה טעמים מדוע נגזר שמצבו יהיה שלא בכי טוב<br />
ח"ו, אך על הזולת לא שייך הדבר כלל.<br />
